<!doctype html>
<html lang="en">

<head>
    <!-- Required meta tags -->
    <meta charset="utf-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">

    <!-- Bootstrap CSS -->
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.0.0/css/bootstrap.min.css"
        integrity="sha384-Gn5384xqQ1aoWXA+058RXPxPg6fy4IWvTNh0E263XmFcJlSAwiGgFAW/dAiS6JXm" crossorigin="anonymous">
    <link rel="stylesheet" href="../mac0499.css" runat="server" type="text/css">

    <!--Leaflet-->
    <link rel="stylesheet" href="https://unpkg.com/leaflet@1.7.1/dist/leaflet.css"
        integrity="sha512-xodZBNTC5n17Xt2atTPuE1HxjVMSvLVW9ocqUKLsCC5CXdbqCmblAshOMAS6/keqq/sMZMZ19scR4PsZChSR7A=="
        crossorigin="" />
    <link rel="stylesheet" href="mapas.css" runat="server" type="text/css">
    <!-- Make sure you put this AFTER Leaflet's CSS -->
    <script src="https://unpkg.com/leaflet@1.7.1/dist/leaflet.js"
        integrity="sha512-XQoYMqMTK8LvdxXYG3nZ448hOEQiglfqkJs1NOQV44cWnUrBc8PkAOcXy20w0vlaXaVUearIOBhiXZ5V3ynxwA=="
        crossorigin=""></script>


    <title>Resultados - Avalia√ß√£o de Ciclabilidade</title>
</head>


<body>
    <div class="main">
        <header class="row justify-content-center">
            <nav class="navbar navbar-expand-lg text links">
                üö¥
                <a class="nav-link" href="../index.html">In√≠cio</a>
                üö¥
                <a class="nav-link" href="../proposta.html">Proposta</a>
                üö¥
                <a class="nav-link" href="../plano.html">Plano de Trabalho</a>
                üö¥
                <a class="nav-link" href="../material.html">Material</a>
                üö¥
            </nav>
        </header>
        <div>
            <main role="main" class="content">
                <hr />
                <br />
                <h2 class="subtitle text-center">Resultados da Pesquisa</h2>
                <h3 class="subtitle text-center">Respostas e Compara√ß√£o com o Modelo</h3>
                <br />
                <div>
                    <div class="row text-center">
                        <div class="col-12">
                            <button id="btn_show_route" style="width:33%;" class="btn"
                                onclick="show_results_div(1)">Rotas</button>
                            <button id="btn_show_user" style="width:33%;" class="btn"
                                onclick="show_results_div(0)">Usu√°rios</button>
                            <button id="btn_show_final" style="width:33%;" class="btn"
                                onclick="show_results_div(2)">Valida√ß√£o
                                do Modelo</button>
                        </div>
                    </div>
                    <br />
                    <div class="paginas">
                        <div class="pagina" id="results_user">
                            <div class="row" style="height: 300px;">
                                <span id="total_answers" style="width: 100%"></span>
                            </div>
                            <div class="row" style="height: 400px; margin-top: -60px;">
                                <span id="gender_chart" style="width:45%;"></span>
                                <span style="width:10%;"></span>
                                <span id="age_chart" style="width:40%;"></span>
                            </div>
                            <div class="row" style="height: 400px;">
                                <span id="frequency_chart" style="width:45%;"></span>
                                <span style="width:10%;"></span>
                                <span id="time_chart" style="width:40%;"></span>
                            </div>
                            <div class="row" style="height: 400px;">
                                <span id="reason_chart" style="width:45%;"></span>
                                <span style="width:10%;"></span>
                                <span id="region_chart" style="width:40%;"></span>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="pagina" id="results_route">
                            <div class="row">
                                <div class="col-12" style="padding: 0 0 0 0">
                                    <div id="mapa"></div>
                                    <div id="topografia">
                                        <span id="topografia_text" style="display: none; padding: 5px; cursor: pointer;"
                                            onclick="show_topography()">
                                            <b>Mostrar Perfil Topogr√°fico</b></span>
                                        <img id="topografia_fig" title="Perfil Topogr√°fico" onclick='zoom_topography()'>
                                        <span onclick="hide_topography()" id="topografia_x">X</span>

                                    </div>
                                    <div id="distancias" style="background-color: transparent;">
                                        <table class="table table-sm table-bordered"
                                            style="width: auto; margin-bottom: 0; background-color: white;">
                                            <tbody>
                                                <tr style="border: solid black 2px;">
                                                    <td><b>Dist√¢ncia total</b></td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_total"></td>
                                                </tr>
                                                <tr style="border: #94c280 2px solid;">
                                                    <td>Plano ou descidas &nbsp;&nbsp; </td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_0"></td>
                                                </tr>
                                                <tr style="border: 2px #D03F2E solid; border-bottom-width: 0px;">
                                                    <td>Subidas </td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_subidas"></td>
                                                </tr>
                                                <tr
                                                    style=" border-top: 2px dotted #F1C359; border-left: 2px solid #D03F2E; border-right: 2px solid #D03F2E; line-height: 1.2; ">
                                                    <td style="padding-left: 5%;">- At√© 3% </td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_3"></td>
                                                </tr>
                                                <tr
                                                    style=" border: 2px solid #D03F2E;line-height: 1.2; border-top-style: dotted; border-bottom-width: 0px;">
                                                    <td style="padding-left: 5%;">- Entre 3% e 5% </td>
                                                    <td style="text-align: right; line-height: 1.2; " id="dist_5"></td>
                                                </tr>
                                                <tr
                                                    style="border-top: 2px dotted #982123; border-left: 2px solid #D03F2E; border-right: 2px solid #D03F2E; line-height: 1.2; ">
                                                    <td style="padding-left: 5%;">- Entre 5% e 7% </td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_7"></td>
                                                </tr>
                                                <tr
                                                    style="border: 2px solid #D03F2E; border-top: 2px dotted black; line-height: 1.2; ">
                                                    <td style="padding-left: 5%;">- Maior que 7% </td>
                                                    <td style="text-align: right;" id="dist_8"></td>
                                                </tr>
                                            </tbody>
                                        </table>
                                    </div>
                                    <div id="satelite">
                                        <input type="checkbox" id="check_satelite">&nbsp;&nbsp; <label
                                            for="check_satelite">Vis√£o
                                            Sat√©lite</label>
                                    </div>
                                    <div id="legend">
                                        <span>Inclina√ß√µes
                                            <span id="help_inclinacao" style="cursor: pointer;">
                                                <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="16" height="16"
                                                    fill="currentColor" class="bi bi-question-circle"
                                                    viewBox="0 0 16 16">
                                                    <path
                                                        d="M8 15A7 7 0 1 1 8 1a7 7 0 0 1 0 14zm0 1A8 8 0 1 0 8 0a8 8 0 0 0 0 16z" />
                                                    <path
                                                        d="M5.255 5.786a.237.237 0 0 0 .241.247h.825c.138 0 .248-.113.266-.25.09-.656.54-1.134 1.342-1.134.686 0 1.314.343 1.314 1.168 0 .635-.374.927-.965 1.371-.673.489-1.206 1.06-1.168 1.987l.003.217a.25.25 0 0 0 .25.246h.811a.25.25 0 0 0 .25-.25v-.105c0-.718.273-.927 1.01-1.486.609-.463 1.244-.977 1.244-2.056 0-1.511-1.276-2.241-2.673-2.241-1.267 0-2.655.59-2.75 2.286zm1.557 5.763c0 .533.425.927 1.01.927.609 0 1.028-.394 1.028-.927 0-.552-.42-.94-1.029-.94-.584 0-1.009.388-1.009.94z" />
                                                </svg>
                                            </span><br /></span>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#025189;" />
                                        </svg>&nbsp;&lt; -5%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#0C9CB4;" />
                                        </svg>&nbsp;-5% a -3%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#94C280;" />
                                        </svg>&nbsp;-3% a -1%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:yellow;" />
                                        </svg>&nbsp;-1% a 1%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#F1C359;" />
                                        </svg>&nbsp; 1% a 3%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#D03F2E;" />
                                        </svg>&nbsp; 3% a 5%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:#982123;" />
                                        </svg>&nbsp; 5% a 7%<br>
                                        <svg width="10px" height="10px">
                                            <rect width="100%" height="100%" style="fill:black;" />
                                        </svg>&nbsp;> 7%<br>
                                    </div>
                                    <div id="legend_inclinacao">
                                        <img id="legend_img" src="../images/legenda.png"
                                            style="width: 100%; height: auto;">
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                            <br>
                            <br>
                            <div id="avaliacao">
                                <b>ID:</b><span id="id_rota"></span><br><br>

                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b></b></label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b>Dist√¢ncia</b></label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b>Inclina√ß√£o</b></label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b>Idade</b></label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b>Final</b></label>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label><b>Potencial</b></label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="pot_dist">0</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="pot_incl">0</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="pot_age">0</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="pot_final">0</label>
                                    </div>
                                </div>
                                <br><br />
                                <b>Avalia√ß√µes dessa rota:</b> <br /><br />



                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label style="color: rgb(185, 0, 0);">1 (ruim)</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label style="color: rgb(163, 60, 0);">2</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label style="color: rgb(106, 114, 0);">3</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label style="color: rgb(77, 136, 0);">4</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label style="color: rgb(0, 129, 39);">5 (boa)</label>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <b>Dist√¢ncia</b>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="dist1" style="color: rgb(185, 0, 0);">1</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="dist2" style="color: rgb(163, 60, 0);"
                                            style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">2</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="dist3" style="color: rgb(106, 114, 0);">3</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="dist4" style="color: rgb(77, 136, 0);">4</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="dist5" style="color: rgb(0, 129, 39);">5</label>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <b>Inclina√ß√£o</b>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="incl1" style="color: rgb(185, 0, 0);">1</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="incl2" style="color: rgb(163, 60, 0);"
                                            style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">2</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="incl3" style="color: rgb(106, 114, 0);">3</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="incl4" style="color: rgb(77, 136, 0);">4</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="incl5" style="color: rgb(0, 129, 39);">5</label>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row" style="padding-top: 2px; padding-bottom: 2px;">
                                    <div class="col-2"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <b>Geral</b>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="final1" style="color: rgb(185, 0, 0);">1</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="final2" style="color: rgb(163, 60, 0);"
                                            style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">2</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="final3" style="color: rgb(106, 114, 0);">3</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="final4" style="color: rgb(77, 136, 0);">4</label>
                                    </div>
                                    <div class="col-2 text-center"
                                        style="border-bottom: solid lightgray 1px; border-right: solid lightgray 1px;">
                                        <label id="final5" style="color: rgb(0, 129, 39);">5</label>
                                    </div>
                                </div>
                                <br>
                                <b>Coment√°rios:</b>
                                <div class="row" id="comments">
                                </div>
                            </div>
                            <span id="btn_avaliar">
                        </div>
                        <div class="pagina" id="results_final">
                            <hr>
                            <p><b>Dist√¢ncia</b><p>
                            <div class="row">
                                <span id="dist_answers_chart"></span>
                                <span id="dist_potential_chart"></span>
                            </div>
                            <hr>
                            <p><b>Inclina√ß√£o</b><p>
                            <div class="row">
                                <span id="incl_answers_chart"></span>
                                <span id="incl_potential_chart"></span>
                            </div>
                            <hr>
                            <p><b>Geral</b><p>
                            <div class="row">
                                <span id="final_answers_chart"></span>
                                <span id="final_potential_chart"></span>
                            </div>
                            <hr>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </main>
        </div>
    </div>
</body>

</html>


<script src="https://cdn.plot.ly/plotly-2.6.3.min.js"></script>
<script src="rotas/centro.js"></script>
<script src="rotas/leste1.js"></script>
<script src="rotas/leste2.js"></script>
<script src="rotas/norte1.js"></script>
<script src="rotas/norte2.js"></script>
<script src="rotas/oeste.js"></script>
<script src="rotas/sul1.js"></script>
<script src="rotas/sul2.js"></script>
<script src="rotas/sp_limits.js"></script>
<script src="mapa.js"></script>
<script src="resultados.js"></script>

<script type="text/javascript">
    var answers = [{"origem":"211","idade":"45","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"0","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 3858 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"2","incl":"5","final":"3","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"3","incl":"4","final":"5","coment":"Ser\u00e1 perfeita se for criada uma ciclovia\/ciclofaixa na Av. Lins de Vasconcelos, cuja largura permite esta obra e ser\u00e1 importante eixo de liga\u00e7\u00e3o entre bairros importantes da regi\u00e3o."}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"1","final":"1","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":"Regi\u00e3o muito violenta para andar de bike"},{"id":" 42535 ","dist":"2","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"52","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["norte2"],"avaliacoes":[{"id":" 58631 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 54576 ","dist":"2","incl":"2","final":"5","coment":""},{"id":" 62482 ","dist":"3","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 61798 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 60744 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"402","idade":"27","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"3","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"3","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"402","idade":"34","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["norte2"],"avaliacoes":[{"id":" 61798 ","dist":"2","incl":"4","final":"2","coment":""},{"id":" 60744 ","dist":"2","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 62482 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 54576 ","dist":"1","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 58631 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"34","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"1","final":"1","coment":"Para este deslocamento, prefiro a inclina\u00e7\u00e3o da avenida Rebou\u00e7as que corre em paralelo. "},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"2","final":"1","coment":"Eu preferiria fazer esta rota aproveitando mais a avenida Sumar\u00e9 e indo menos por dentro da Lapa. Pegaria a ciclovia da Faria Lima at\u00e9 a altura da Vila Madalena e a\u00ed come\u00e7aria a subida at\u00e9 a avenida Sumar\u00e9. "},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":"O melhor seria poder pegar uma paralela ao Rio Tiet\u00ea, que seria plana. Mas se n\u00e3o for uma op\u00e7\u00e3o, parece uma boa rota . "},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":"N\u00e3o seria poss\u00edvel fazer a rota atrav\u00e9s da Francisco Morato e pegar paralela ao corrego Itarare? "}]},{"origem":"103","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Nem todo ciclista pensa como eu, mas descidas muito \u00edngremes s\u00e3o melhores que subidas, mas tamb\u00e9m n\u00e3o me agradam"},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"Cruzar a Cerro Cor\u00e1 \u00e9 chato..."},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":"Essa rota est\u00e1 no ponto em que \u00e9 longa o suficiente para n\u00e3o querer ir \u00e0 p\u00e9 e inclinada o suficiente para pensar duas vezes antes de pegar a bicicleta."}]},{"origem":"416","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 19500 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"1","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"48","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Ferramenta"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"hoje \u00e9 uma rota que nem penso em fazer por causa do risco vi\u00e1rio, mas havendo ciclovia se tornaria um bom caminho"},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":"aquela parte da vergueiro n\u00e3o poderia ser substitu\u00edda pela rua saio\u00e1?"},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":"avaliar uma rota \u00e9 dif\u00edcil porque eu come\u00e7o pensar que outra rota eu poderia fazer para contornar a subida. mas considerando a regi\u00e3o, at\u00e9 que t\u00e1 tranquila, passado o subid\u00e3o do cemit\u00e9rio, o resto t\u00e1 bem adequado."},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":"olha, \u00e9 um subid\u00e3o cansativo, mas considerando o destino proposto n\u00e3o h\u00e1 muitas alternativas"},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"n\u00e3o conhe\u00e7o essa regi\u00e3o, mas a rota parece boa"}]},{"origem":"106","idade":"19","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"0","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"2","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"2","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"310","idade":"54","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"415","idade":"60","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 21904 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"2","final":"3","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"37","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Ferramenta","Lazer"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"H\u00e1 uma grande demanda no eixo da Av. Jo\u00e3o Dias e Av. Ver. Jos\u00e9 Diniz, onde ainda acrescentaria vias em dire\u00e7\u00e3o ao Largo 13 de Maio pela Av. Adolfo Pinheiro, que tamb\u00e9m possui uma boa aclividade para a implanta\u00e7\u00e3o de uma estrutura ciclovi\u00e1ria. "},{"id":" 102561 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"O trajeto j\u00e1 possui uma estrutura em ciclofaixa, que em teoria liga a Av. Atl\u00e2ntica com a Ciclovia Rio Pinheiros, no entanto, o percurso possui interrup\u00e7\u00f5es, devido \u00e0 falta de conectividade da malha ciclovi\u00e1ria em alguns trechos. Apesar dos aclives ao longo do caminho, n\u00e3o s\u00e3o muito acentuados. O percurso precisa ser conectado para ter atratividade."},{"id":" 108672 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Possui um aclive consider\u00e1vel nas vias internas do bairro, mesmo n\u00e3o sendo o fim do mundo. J\u00e1 na Av. Maria Coelho Aguiar \u00e9 bastante favor\u00e1vel."},{"id":" 95217 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"Apesar de ter aclives, a Av. Washington Lu\u00eds seria bastante favor\u00e1vel pra ter uma ciclovia por ser uma avenida principal. "},{"id":" 117543 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":"Possui aclives acentuados em algumas vias, no entanto, seria uma al\u00edvio ter uma ciclofaixa nelas, sabendo que s\u00e3o vias onde os carros aceleram. Ter infraestrutura na subida \u00e9 sempre bom at\u00e9 mesmo pra empurrar com mais seguran\u00e7a ou subir no pr\u00f3prio ritmo, sem ter ve\u00edculos pressionando. "}]},{"origem":"412","idade":"18","genero":"M","frequencia":"Nunca","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["norte1"],"avaliacoes":[{"id":" 49994 ","dist":"3","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 51269 ","dist":"4","incl":"3","final":"1","coment":""},{"id":" 53065 ","dist":"4","incl":"4","final":"1","coment":""},{"id":" 56684 ","dist":"5","incl":"4","final":"2","coment":""},{"id":" 56572 ","dist":"5","incl":"4","final":"2","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"30","genero":"M","frequencia":"Eventualmente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["norte2"],"avaliacoes":[{"id":" 60744 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"Esta rota \u00e9 composta em parte por vias com ciclovias e em parte por ruas locais de baixo fluxo de ve\u00edculos, majoritariamente plano, portanto sendo um caminho bastante indicado para se percorrer com bicicleta. "},{"id":" 62482 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"Uma boa parte desta rota disp\u00f5e de ciclofaixa, e para chegar ao ponto final dela na R. Maria C\u00e2ndida faz mais sentido ir at\u00e9 a Av. Zaki Narchi, R. Jacuna e R. Chico Pontes, pois n\u00e3o tem a inclina\u00e7\u00e3o do caminho que vai pela Av. Concei\u00e7\u00e3o. "},{"id":" 61798 ","dist":"4","incl":"4","final":"2","coment":"A parte desta rota que vai pela av. Serafim Gon\u00e7alves Pereira \u00e9 bastante cicl\u00e1vel, trata-se de uma avenida plana e com fluxo m\u00e9dio de ve\u00edculos; j\u00e1 a parte que vai pela pista local da Marginal n\u00e3o \u00e9 muito cicl\u00e1vel, o fluxo de ve\u00edculos \u00e9 alto e a velocidade m\u00e9dia da via tamb\u00e9m \u00e9 alta, sendo um trajeto arriscado (e tamb\u00e9m h\u00e1 op\u00e7\u00f5es melhores pelo bairro, j\u00e1 que a regi\u00e3o toda \u00e9 plana) "},{"id":" 54576 ","dist":"4","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 58631 ","dist":"4","incl":"3","final":"2","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"19","genero":"F","frequencia":"Nunca","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 86579 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"3","incl":"4","final":"3","coment":""}]},{"origem":"402","idade":"26","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"0","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"1","final":"2","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"3","incl":"5","final":"3","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"4","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"21","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"Caminho para a faculdade\n"},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""}]},{"origem":"212","idade":"34","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""}]},{"origem":"411","idade":"21","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"Esta \u00e9 uma rota que carece de infraestrutura ciclovi\u00e1ria e quando preciso acessar a regi\u00e3o do Vila Lobos acabo utilizando outros caminhos mais longos"},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":"\u00c9 uma liga\u00e7\u00e3o importante na regi\u00e3o e fica no bairro onde minha mora, portanto seria um est\u00edmulo ao uso desta ciclovia."},{"id":" 21904 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":"\u00c9 uma regi\u00e3o com v\u00e1rios pontos de interesse e carente de op\u00e7\u00f5es de ciclovias com inclina\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel e a Augusta seria uma das melhores op\u00e7\u00f5es."},{"id":" 121940 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"N\u00e3o conhece t\u00e3o bem o local, mas \u00e9 uma regi\u00e3o com car\u00eancia de estrutura para a mobilidade ativa."},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"A Avenida Corifeu \u00e9 perfeita para uma ciclovia, com uma grande demanda e muito utilizada por ciclistas apesar da falta de uma infraestrutura adequada."}]},{"origem":"107","idade":"66","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"Eu n\u00e3o pedalo apenas por ciclovias, \u00e0s vezes prefiro evit\u00e1-las at\u00e9, dando prefer\u00eancia por ruas mais calmas, mesmo que signifique um percurso mais longo."},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"1","final":"1","coment":"Aqui \u00e9 um bom exemplo de rota que tem outras in\u00fameras op\u00e7\u00f5es para evitar as eleva\u00e7\u00f5es fortes. A n\u00e3o ser que tivesse que fazer alguma coisa pelo meio do caminho, faria o mesmo pelos vales."},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"3","coment":"Aqui o problema \u00e9 de seguran\u00e7a. Sozinha nem pensar!"},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"41","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"F","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":"Rota muito boa, por\u00e9m as inclina\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o convidativas"},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"402","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 95217 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 102561 ","dist":"2","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 108672 ","dist":"3","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 117543 ","dist":"3","incl":"2","final":"5","coment":""}]},{"origem":"103","idade":"35","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Esse trajeto s\u00f3 \u00e9 possivel de ser feito com uma ciclovia"},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"107","idade":"54","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"2","final":"3","coment":"Se meu objetivo for chegar da Sumar\u00e9 ao parque vila lobos provavelmente iria pela ciclofaixa existente pela coriolano dando uma volta maior mas com uma rota mais plana. "},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"2","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"36","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 95217 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 102561 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 108672 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 117543 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"3","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"1","incl":"1","final":"1","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"1","incl":"1","final":"1","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"A estrutura ciclovi\u00e1ria precisa ser bidirecional, pois fazer o caminho inverso, devido \u00e0s avenidas semi-expressas utilizadas, requer grandes desvios"},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"2","final":"2","coment":"\u00c9 pior descer para depois fazer uma subida muito \u00edngreme no final. Com esse ponto de partida e chegada, seria melhor subir de maneira pouco inclinada para a rua Francisco Cruz e Lins de Vasconcelos, no come\u00e7o da viagem, pra depois s\u00f3 fazer descida contornando pela rua Vitor Dubugras"},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"1","final":"1","coment":"A menos que eu esteja de bicicleta el\u00e9trica, n\u00e3o h\u00e1 o m\u00ednimo interesse de cortar pelo meio da Aclima\u00e7\u00e3o, descendo do planalto paulista at\u00e9 o c\u00f3rrego da pedra Azul, para depois encarar o pared\u00e3o  vertical da lateral do cemit\u00e9rio. Muito mais f\u00e1cil vir da Paulista para a Vila Mariana e descer a Lins de Vasconcelos e da\u00ed ir na contram\u00e3o (por ciclovia ou pela cal\u00e7ada) da Bas\u00edlio da Cunha. O trajeto teria s\u00f3 5,1 km, s\u00f3 300 m a mais do que o proposto mas sem subir nenhum pared\u00e3o"}]},{"origem":"210","idade":"38","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Estudo"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 3858 ","dist":"3","incl":"5","final":"2","coment":"Caminho mais curto pela Luz"},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":"Bom caminho mas a subida no final mata"},{"id":" 8909 ","dist":"4","incl":"4","final":"2","coment":"Passa pela marginal, elevado e ligacao leste-oeste. Muitos carros e poluicao imtensa apesar de ser um bom caminho"},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":"Sumare \u00e9 cruel nas inclinacoes mas isso \u00e9 inevit\u00e1vel"},{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":"A parte dentro do parque pode ser interessante para lazer mas no dia a dia nao sei se seria conveniente"}]},{"origem":"201","idade":"38","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 8562 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"1","incl":"4","final":"1","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"1","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"2","incl":"2","final":"2","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"26","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"bem curta e quase plana, super usaria"},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"41","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Trabalho"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"O trecho apresenta poucos trechos de subidas, que para um ciclista iniciante pode ser mais dif\u00edcil, mas no geral a rota \u00e9 tranquila."},{"id":" 8562 ","dist":"3","incl":"3","final":"2","coment":"Subida muito ruim no trecho da av Indian\u00f3polis. Atualmente grande parte desta rota n\u00e3o possui estrutura ciclovi\u00e1ria e passa por locais de grande fluxo de ve\u00edculos, o que colocaria os ciclistas em risco grande."},{"id":" 89158 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":"Rota bem tranquila, sem subidas"},{"id":" 86579 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":"Rota boa, subida apenas na Cel. Diogo, tranquilo de fazer."},{"id":" 19346 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":"Rota boa, com algumas subidas. Conhe\u00e7o pouco."}]},{"origem":"201","idade":"22","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Lazer","Outros"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"seria uma conexao excelente entre o alto da vila madalena e a paulista"},{"id":" 8909 ","dist":"3","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 34660 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":"Fa\u00e7o muito esse trajeto, mas me arrisco na rua ou pela cal\u00e7ada. A Dr Arnaldo e Heitor penteado sao vias com farias faixas, e seria muito importante ter cicloviva, muitos ciclista ja passam por ali. Ela faz conex\u00e3o com a ciclovia da consola\u00e7\u00e3o, paulista, e Sumare. Espero que esteja nos planos da prefeitura."},{"id":" 8909 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":"Vejo que \u00e9 uma regi\u00e3o que faria uma conex\u00e3o com outras regi\u00f5es, e sem muitas coclovias. Mas n\u00e3o tenho passado muito por ali."},{"id":" 11294 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":"Uma \u00e1rea importante para ligar do outro lado da 23 de maio.\nMas vejo que o trajeto mais importante seja o a Dr Arnaldo"},{"id":" 3858 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":"N\u00e3o conhe\u00e7o muito a regi\u00e3o "},{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":"Uma area com subidas. Passo pouco na regi\u00e3o. Vejo como a mais cr\u00edtica o trajeto da Dr Arnaldo"}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"M","frequencia":"Nunca","tempo":"N","motivos":["Outros"],"regioes":["norte2"],"avaliacoes":[{"id":" 58631 ","dist":"3","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 54576 ","dist":"4","incl":"1","final":"4","coment":""},{"id":" 62482 ","dist":"3","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 61798 ","dist":"3","incl":"5","final":"3","coment":""},{"id":" 60744 ","dist":"3","incl":"4","final":"2","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"37","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 11294 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":"Regi\u00e3o muito perigosa para andar de bicicleta "},{"id":" 8909 ","dist":"2","incl":"5","final":"1","coment":"Regi\u00e3o da barra funda e campos El\u00edsios muito deserta e perigosa para andar de bicicleta"}]},{"origem":"106","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 17402 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":"Para chegar ao destino final, eu n\u00e3o pegaria a Paes de Barros, porque a velocidade dos carros \u00e9 muito alta na avenida e h\u00e1 outra rota mais curta e r\u00e1pida. Eu cruzaria a avenida pela Visconde de Inhomerim e seguiria at\u00e9 a rua do Orat\u00f3rio, acessando a partir da\u00ed a Rua Cuiab\u00e1 e indo at\u00e9 o destino final."},{"id":" 75953 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":"Nesse trajeto espec\u00edfico, h\u00e1 ciclovia (em parte dele), mas ela n\u00e3o faz a travessia da Radial Leste sobre a Av. Sahlim Farah Maluf. A possibilidade de ciclovia por essa travessia seria o mais fundamental para a minha escolha por essa rota."},{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"402","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 21904 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"1","final":"3","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"2","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"5","final":"4","coment":""}]},{"origem":"107","idade":"35","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"32","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer","Outros"],"regioes":["norte1"],"avaliacoes":[{"id":" 56684 ","dist":"2","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 53065 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 51269 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 49994 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 56572 ","dist":"2","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"0","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":"Eu andava frequentemente, mas somente em um trajeto de 1km e ainda tudo plano. "},{"id":" 42535 ","dist":"2","incl":"1","final":"2","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"3","incl":"5","final":"4","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"31","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"4","final":"2","coment":"Essa \u00e9 uma rota perigosa, n\u00e3o tanto do ponto de vista da seguran\u00e7a vi\u00e1ria, j\u00e1 que h\u00e1 ciclovia no trajeto, mas do ponto de vista da seguran\u00e7a pessoal - principalmente para mulheres. A ciclovia da Escola Polit\u00e9cnica \u00e9 bastante perigosa, pois est\u00e1 em uma via sem movimento de pessoas, sem com\u00e9rcio. Conhe\u00e7o pessoas que j\u00e1 foram assaltadas ali, inclusive com a bicicleta roubada."},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":"N\u00e3o conhe\u00e7o muito bem a regi\u00e3o."},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"A falta de ciclovia na Augusta n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o problem\u00e1tica na descida, porque a bike vai na velocidade dos carros ou mais r\u00e1pido, mas \u00e9 bastante ruim subir a Augusta sem ciclovia."},{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":"Essa \u00e9 uma rota que d\u00e1 pregui\u00e7a de fazer todo dia."},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"38","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"4","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"4","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"4","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"411","idade":"26","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 17402 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"3","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 75953 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"19","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"3","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"1","final":"1","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"33","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"103","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":"\u00c9 poss\u00edvel que eu fizesse esse trajeto por outra rota, um pouco maior, mas com menos aclives."},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"Provavelmente eu faria o fim do trajeto diferente do que est\u00e1 sugerido no mapa."},{"id":" 3858 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"Rota assim, com poucas subidas ou descidas, \u00e9 um prazer de fazer na bicicleta."}]},{"origem":"201","idade":"30","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"1","final":"5","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"2","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"405","idade":"28","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"0","motivos":["Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 75953 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 17402 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"38","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"1","incl":"1","final":"1","coment":"Existem rotas com menos sobe e desce"},{"id":" 121940 ","dist":"2","incl":"1","final":"1","coment":"R aurea batista \u00e9 a rota natural dos ciclistas nessa regiao"},{"id":" 21904 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":"Ja nao existe?"}]},{"origem":"310","idade":"56","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"2","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"3","final":"2","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"3","incl":"3","final":"2","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"2","incl":"2","final":"1","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"45","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"0","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 86579 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":"A rota \u00e9 liga pontos relevantes e dever\u00e1 ser bastante utilizada, apesar de muita inclina\u00e7\u00e3o em alguns pontos. Faz uma intersec\u00e7\u00e3o com a Av. Lins de Vasconcelos, importante eixo de liga\u00e7\u00e3o entre a regi\u00e3o central e a zona sul. Esta avenida comporta e pede a constru\u00e7\u00e3o de uma ciclovia\/ciclofaixa com urg\u00eancia. Fica a dica! :) "},{"id":" 8562 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":"\u00d3tima ideia, tor\u00e7o apenas que ela se estenda at\u00e9 alguma ciclovia\/ciclofaixa para permitir a continuidade do fluxo."},{"id":" 19346 ","dist":"2","incl":"3","final":"4","coment":"Ser\u00e1 mais \u00fatil caso se prolongue ao menos at\u00e9 a Av. Lins de Vasconcelos."},{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"2","incl":"5","final":"1","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"33","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Descer a\u00ed \u00e9 muito bom"},{"id":" 76812 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 75953 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 17402 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"58","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 91429 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 17402 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 75953 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"34","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"1","incl":"3","final":"1","coment":"Essa rota passa por um trecho do bairro Ch\u00e1cara Klabin, forrado de condom\u00ednios residenciais, em um bairro por sua vez forrado de condom\u00ednios. Tra\u00e7ado sem sentido."},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""}]},{"origem":"310","idade":"54","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"3","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"4","final":"1","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"28","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"4","final":"3","coment":"Fiz um trajeto aproximado durante 1 ano, morava no Ipiranga e ia para trabalho pr\u00f3ximo ao Metro S\u00e3o Judas. A av Ricardo Jaffet n\u00e3o me passa seguran\u00e7a, principalmente a noite. Preferia continuar subindo a bosque da sa\u00fade e virar na Vergueiro. Apesar de n\u00e3o ter ciclofaixa, tem melhor ilumina\u00e7\u00e3o e mais pessoas, sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a melhor"},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"411","idade":"26","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"410","idade":"33","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 8909 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"2","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"2","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"2","incl":"3","final":"4","coment":""}]},{"origem":"107","idade":"45","genero":"F","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 8909 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":"Na verdade venho pedalando de caieiras at\u00e9 S\u00e3o Paulo, trabalho no centro venho pela estrada de Jundia\u00ed rodoanel bandeirantes e Marginal Tiete s\u00f3 pego um pedacinho de ciclovia no largo do Arouche "},{"id":" 3858 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"3","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"1","incl":"4","final":"5","coment":"Achei o trecho bem pequeno"}]},{"origem":"110","idade":"33","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"29","genero":"F","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Respostas dadas considerando o trajeto de descida, da Paulista a Av. Brasil. Seria menos prov\u00e1vel eu usar a mesma rota para subir, por conta da inclina\u00e7\u00e3o."},{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"2","final":"3","coment":"Os trechos muito inclinados me desanimariam um pouco. Se houvesse infraestrutura para bicicleta, eu provavelmente usaria trechos, mas n\u00e3o faria o trajeto todo de uma vez."},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"101","idade":"47","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 17402 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 75953 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"25","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 75953 ","dist":"4","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"3","incl":"1","final":"2","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 17402 ","dist":"4","incl":"2","final":"2","coment":"Maior parte da rota tem corredor de \u00f4nibus, subida forte"},{"id":" 76812 ","dist":"3","incl":"2","final":"1","coment":"N\u00e3o tem muitos pontos de interesse nessa rota"}]},{"origem":"102","idade":"55","genero":"N","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho"],"regioes":["norte1"],"avaliacoes":[{"id":" 51269 ","dist":"3","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 49994 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":"o ponto inicial da rota, no alto da estrada turistica, parece q 1\/2 irreal.[ para o mesmo ponto de partida e de chegada, existem alternativas de rotas por dentro do bairro do jaragu\u00e1, q tb s\u00e3o alternativas. "},{"id":" 53065 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 56684 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 56572 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"30","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 8909 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"4","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""}]},{"origem":"210","idade":"36","genero":"F","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 117543 ","dist":"4","incl":"2","final":"2","coment":""},{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"3","final":"2","coment":""},{"id":" 95217 ","dist":"5","incl":"3","final":"2","coment":""},{"id":" 108672 ","dist":"3","incl":"3","final":"2","coment":""},{"id":" 102561 ","dist":"2","incl":"5","final":"2","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"22","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"4","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"seria uma otima ciclofaixa e agregaria muito \u00e0 rua augusta. na subida a inclinacao seria mais puxada"},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"41","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"1","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 117543 ","dist":"5","incl":"1","final":"3","coment":"A subida do burle marx \u00e9 muito \u00edngreme"},{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"\u00c9 uma rota necess\u00e1ria... muitos ciclistas passam pela Vereador Jos\u00e9 Diniz em dire\u00e7\u00e3o ao Shopping Ibirapuera (metr\u00f4)"},{"id":" 108672 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 102561 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 95217 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 95217 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 102561 ","dist":"3","incl":"5","final":"5","coment":"Trecho muito curto. Esse peda\u00e7o pr\u00f3ximo ao Aut\u00f3dromo \u00e9 um caos, pois da acesso ao Graja\u00fa\/Parelheiros."},{"id":" 96214 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"A\u00ed \u00e9 um trecho que vai paralelo a grandes avenidas em dire\u00e7\u00e3o a regi\u00e3o central. Eu uso as principais por me sentir seguro. Para quem \u00e9 inexperiente, essas vias alternativas podem ser uma \u00f3tima alternativa. Agora, chegar da periferia at\u00e9 Sto Amaro \u00e9 que ainda \u00e9 um problema. As al\u00e7as de acesso para atravessar as pontes s\u00e3o muito agressivas."},{"id":" 117543 ","dist":"4","incl":"2","final":"3","coment":"A\u00ed tem umas pirambas que assustam quem n\u00e3o est\u00e1 preparado, mas \u00e9 uma alternativa interessante."},{"id":" 108672 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"40","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 19500 ","dist":"2","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"1","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"2","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"2","incl":"3","final":"4","coment":""}]},{"origem":"416","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 121940 ","dist":"3","incl":"4","final":"3","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""}]},{"origem":"310","idade":"40","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":"A maior parte da rota \u00e9 bem cicl\u00e1vel, por\u00e9m existe alguns trechos que n\u00e3o s\u00e3o otimizados devido \u00e0 inclina\u00e7\u00e3o elevada"},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"2","final":"2","coment":"respondi usando considerando a dire\u00e7\u00e3o indicada; na dire\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria a inclina\u00e7\u00e3o seria baixa e eu usaria o trajeto"}]},{"origem":"106","idade":"22","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"3","final":"1","coment":"H\u00e1 trajetos com topografia mais favor\u00e1vel. \u00c9 um deslocamento essencialmente local, dificilmente faria parte da minha origem\/do meu destino."},{"id":" 17402 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"O trajeto \u00e9 leg\u00edvel e abrange deslocamentos maiores."},{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"4","coment":"\u00c9 um trajeto leg\u00edvel cujo sistema vi\u00e1rio permite v\u00e1rias conex\u00f5es. "},{"id":" 76812 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":"Apesar da topografia (nesse caso, n\u00e3o h\u00e1 alternativas vi\u00e1veis para evitar as grandes subidas), promove conex\u00e3o entre importantes vias e equipamentos. "},{"id":" 75953 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"Dentre todas as rotas, essa provavelmente \u00e9 a que melhor atende, pois serve importantes vias e conecta importantes equipamentos de transporte, lazer e cultura, al\u00e9m dos com\u00e9rcios e servi\u00e7os ao longo do caminho."}]},{"origem":"102","idade":"35","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 121940 ","dist":"4","incl":"2","final":"3","coment":"Existe uma rota paralela a essa que \u00e9 extremamente plana e altamente ciclavel"},{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":"Existe rota mais plana nessa origem e destino"},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"310","idade":"57","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"3","motivos":["Estudo","Trabalho"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 8909 ","dist":"3","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 34660 ","dist":"2","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"1","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"1","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"3","incl":"3","final":"5","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"46","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Lazer"],"regioes":["leste2"],"avaliacoes":[{"id":" 71464 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 75324 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 80204 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 82083 ","dist":"3","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 67350 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"20","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"1","motivos":["Estudo","Lazer"],"regioes":["norte2"],"avaliacoes":[{"id":" 61798 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 62482 ","dist":"5","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 54576 ","dist":"5","incl":"1","final":"1","coment":""},{"id":" 58631 ","dist":"3","incl":"2","final":"1","coment":""},{"id":" 60744 ","dist":"5","incl":"4","final":"4","coment":""}]},{"origem":"600","idade":"22","genero":"M","frequencia":"Raramente","tempo":"N","motivos":["Lazer","Outros"],"regioes":["sul2"],"avaliacoes":[{"id":" 102561 ","dist":"4","incl":"4","final":"4","coment":""},{"id":" 96214 ","dist":"3","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 95217 ","dist":"4","incl":"3","final":"4","coment":""},{"id":" 108672 ","dist":"4","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 117543 ","dist":"3","incl":"1","final":"3","coment":""}]},{"origem":"103","idade":"44","genero":"M","frequencia":"Diariamente","tempo":"5","motivos":["Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["sul1"],"avaliacoes":[{"id":" 94705 ","dist":"5","incl":"2","final":"5","coment":"Um percurso de 5km de bicicleta, sem considerar inclina\u00e7\u00f5es ou tr\u00e2nsito em avenidas perigosas, \u00e9 at\u00e9 agrad\u00e1vel.\nTrechos muito inclinados, principalmente em subidas, e especialmente com curvas, s\u00e3o bem desestimulantes, as vezes at\u00e9 para quem tem pr\u00e1tica em pedalar pela cidade.\nTrajetos em ciclovias ou ciclofaixas s\u00e3o bem convidativos, mesmo que tenham algumas subidas."},{"id":" 86579 ","dist":"5","incl":"1","final":"4","coment":"Essa rota tem muitas subidas e descidas"},{"id":" 8562 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":"Apesar de ser em avenidas de muito fluxo de ve\u00edculos motorizados, se houvesse ciclovia eu faria esse trajeto numa boa."},{"id":" 19346 ","dist":"5","incl":"1","final":"2","coment":"Um percurso curto e com muita inclina\u00e7\u00e3o me  faria pensar em ir \u00e0 p\u00e9."},{"id":" 89158 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"211","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Estudo","Lazer","Outros"],"regioes":["leste1"],"avaliacoes":[{"id":" 75953 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 76232 ","dist":"5","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 17402 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 76812 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 91429 ","dist":"5","incl":"2","final":"3","coment":""}]},{"origem":"201","idade":"32","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"3","motivos":["Trabalho","Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 124281 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":"Encontro dificuldade no cruzamento da Corifeu com a Polit\u00e9cnica.\nFalta sinaliza\u00e7\u00e3o e sem\u00e1foros dedicados \u00e0s bikes."},{"id":" 121940 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""},{"id":" 42535 ","dist":"5","incl":"4","final":"5","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"5","incl":"5","final":"5","coment":""}]},{"origem":"301","idade":"50","genero":"F","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Lazer"],"regioes":["oeste"],"avaliacoes":[{"id":" 42535 ","dist":"3","incl":"2","final":"3","coment":""},{"id":" 21904 ","dist":"5","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 46177 ","dist":"4","incl":"3","final":"3","coment":""},{"id":" 124281 ","dist":"4","incl":"5","final":"4","coment":""},{"id":" 121940 ","dist":"4","incl":"2","final":"3","coment":""}]},{"origem":"106","idade":"36","genero":"M","frequencia":"Frequentemente","tempo":"5","motivos":["Estudo","Trabalho","Lazer","Outros"],"regioes":["centro"],"avaliacoes":[{"id":" 34660 ","dist":"3","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 8909 ","dist":"4","incl":"2","final":"5","coment":""},{"id":" 3858 ","dist":"4","incl":"3","final":"5","coment":""},{"id":" 19500 ","dist":"3","incl":"2","final":"4","coment":""},{"id":" 11294 ","dist":"3","incl":"4","final":"3","coment":""}]}];
    console.log(answers);
    plot_big_numbers (89,445);
    plot_age (["45","20","52","27","34","34","44","44","48","19","54","37","18","30","26","34","21","44","41","44","35","36","44","32","38","38","26","22","32","20","37","20","32","32","38","20","26","32","19","33","44","30","28","38","56","45","33","34","54","26","33","47","25","30","22","41","44","40","44","40","22","35","57","46","20","22","44","32","32","36"],["60","19","21","66","20","54","41","35","32","20","31","58","28","45","33","29","36","50"],["55"]);
    plot_gender ([18,70,1]);
    plot_histogram (["Diariamente","Raramente","Diariamente","Diariamente","Diariamente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Nunca","Eventualmente","Nunca","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Frequentemente","Raramente","Diariamente","Frequentemente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Nunca","Frequentemente","Raramente","Frequentemente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Raramente","Diariamente","Diariamente","Raramente","Frequentemente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Raramente","Diariamente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Raramente","Diariamente","Frequentemente","Diariamente","Frequentemente","Raramente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Diariamente","Diariamente","Frequentemente","Raramente","Raramente","Diariamente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente","Frequentemente"], 'Frequ√™ncia', 'frequency_chart');
    plot_histogram (["Menos de 1 ano","Entre 1 e 2 anos","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Menos de 1 ano","5 anos ou mais","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","N\u00e3o utiliza","Menos de 1 ano","Entre 1 e 2 anos","Entre 3 e 4 anos","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","N\u00e3o utiliza","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","N\u00e3o utiliza","Entre 1 e 2 anos","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","Menos de 1 ano","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","Menos de 1 ano","5 anos ou mais","N\u00e3o utiliza","Menos de 1 ano","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","Entre 1 e 2 anos","N\u00e3o utiliza","5 anos ou mais","Entre 3 e 4 anos","Entre 3 e 4 anos","5 anos ou mais","5 anos ou mais"], 'Tempo de uso', 'time_chart');
    plot_histogram (["centro","oeste","norte2","sul1","norte2","oeste","oeste","centro","sul1","oeste","oeste","oeste","sul2","norte1","norte2","sul1","oeste","oeste","oeste","oeste","oeste","oeste","sul1","oeste","sul2","sul1","oeste","sul2","oeste","sul1","centro","sul1","oeste","sul1","centro","centro","norte2","centro","centro","leste1","oeste","oeste","norte1","oeste","oeste","sul1","sul1","centro","leste1","oeste","centro","centro","sul1","leste1","oeste","oeste","sul1","leste1","leste1","sul1","oeste","sul1","oeste","centro","centro","oeste","oeste","leste1","leste1","norte1","centro","sul2","oeste","sul2","sul2","centro","oeste","oeste","leste1","oeste","centro","leste2","norte2","sul2","sul1","leste1","oeste","oeste","centro"], 'Regi√£o', 'region_chart');
    plot_histogram (["Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Trabalho","Ferramenta","Estudo","Lazer","Trabalho","Lazer","Ferramenta","Lazer","Lazer","Trabalho","Lazer","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Trabalho","Lazer","Outros","Estudo","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros","Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Outros","Estudo","Trabalho","Lazer","Outros","Estudo","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Trabalho","Estudo","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Outros","Estudo","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Trabalho","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Lazer","Trabalho","Lazer","Trabalho","Trabalho","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros","Estudo","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Lazer","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Outros","Trabalho","Trabalho","Lazer","Outros","Lazer","Estudo","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Trabalho","Lazer","Estudo","Trabalho","Outros","Estudo","Trabalho","Ferramenta","Lazer","Outros","Estudo","Trabalho","Lazer","Estudo","Lazer","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Outros","Estudo","Lazer","Outros","Trabalho","Lazer","Lazer","Estudo","Trabalho","Lazer","Outros"], 'Motivo', 'reason_chart');

    plot_heatmaps()
</script>